終於屌撚醒老母 你都可以做到

小弟老母一直以來都係不問政事既師奶
自從小弟叫佢唔好睇CCTVB
睇蘋果 睇立場
當一有發夢
佢都拎住個電話睇LIVE 日睇夜睇
今日
佢睇蘋果live
大聲講左句
d人都走啦 d警察仲入去唔知做咩 唔比人走
小弟即刻覺得自己老母終於覺醒
下一步目標就係同佢出夢